[PolyU] 紅磚大學討論區 (9) - 都冇人開嘅？

Hello~

邊個1001貼歌詞又唔開新post？

又八半

矛人？

傻閪迷離哥哥

冇得，得個名

手持
APSS1B14C LEC001 SEM002
CBS1A01P LEC001 SEM005
CC1C04P LEC001 TUT001
求
AF1605 TUT002/6/9/12

三個任簡，要哂都得
留tg or mail please or tg

anyone can trade

有冇巴打知 POLYU住hall既資助一般會咩時候派？
SEM1都過左一段時間 但都係未見到
想知係咪要sem2中間先收到？

想問下summer有冇sl讀？

放psycho二手書
有意tg

點解me1d02咁多人drop左嘅
今年轉左野咩？

都唔明點解成個班房咁熱都冇人去開冷氣

healthy lifestyle個intro course去邊度reg😭

冇女呀

poly poss

可能教得深同exam close book就drop

之前唔係咁既咩
聽有位巴打講D野唔太難架

我上年sem2讀，嗰條友話之前啲lecturer上堂講得深，exam又多嘢要背

DSR科有冇得retake
如果唔係拎F既話

exam我睇past paper 好似都係鳩背野多
reg左家陣無退路
希望唔伏

有無巴打知Degree 嘅add drop period (the last 2 days)有無得reg CAR?
同埋add drop period多過4次就有penalty，嗰4次係咪包埋the last 2 days adddrop嘅次數??
Thanks

有得reg,如果有位

包埋

Af3313有無人可以放位比我
唔記得retake pass 依家先記得

厚酬

唔該巴打

有無巴打讀過CSE1D03??
係咪好多都係science嘢嚟？
佢入面嘅risk management係計數多定係HR嗰面嘅嘢多？
Thanks

introduction to sociology 今個 sem 有兩個 quizzes 有冇伏架？

想收GEC1D36M 書

放書

AF2504 Business law 半價

AF3210 HONG KONG TAX FRAMEWORK $50（影印版）

AF3110/AF3111 IA 半價

AF3313/AF4320 Business/corporate finance
半價

AF3313果本半價左how much?

搭單問埋add drop多過4次既penalty係summer sem定出年sem1?
我想問adddrop次數penalty 係咪無論10次定20次都係postpone半個鐘 定愈多次數遲愈耐
利申：預計8次

pish

Retake pass 要add drop 最後兩日add

想問下apply transcript既事情 ,希望有經驗既巴絲解答一下

係咪填完FORM再交錢比faculty office就OK
可唔可以用現金比錢?
可唔可以去OFFICE拎,唔洗佢寄去我屋企?

THX

但上星期我drop2 add1佢計我3次
我都記得係禁confirm先計

交form 比AS 然後去7仔隔離交錢 然後再行返去AS 當然可以比cash
可以

佢係一科科咁計

有冇人做過CLP intern 可以講下
比較想知business 個邊

有冇師兄師姐讀過functional anatomy?
想問下啲Muscles嘅origin同埋insertion洗唔洗記 同埋洗唔洗知道啲nerves嘅位置係邊？

同埋收Moore anatomy edition 7

再問下car subject同一科可唔可以retake pass
科car hea溫D左 見今個sem時間又岩可以reg下

我想問咩係retake pass?姐係合格既科讀多次博拎個好啲既grade?

係
例如龍仔PHY拎C+
RETAKE拎A+可以COVER個C+

原來牙蟲phy得c+

睇黎遲啲我都要
不過要retake fail先

仲要係INTRO PHY
唔係PHY1 PHY2

唔好笑佢啦

龍仔英文3左可以入一大做天之驕子

龍仔唔驚 小妹 intro stat 都C+
有小妹陪你

屌冇讀過physics算係咁啦
仲要讀埋其他科

AMA1字頭科咁易都係得C+

thx巴打

Intro stat D+ 添
利申中學啲數已經成日唔合格

咁有D+都好勁

唔好咁串
積下口德
就考DSE

蟲仔c+簡直是神人㖭啦

Core 4 m2 5
去到咩hypothesis testing 已經唔知做乜鳩

我係垃圾

乖

電個part都唔撚明佢搞緊咩。。。

pt

有冇巴打一齊讀eng2003 星期四lecture
星期五workshop?
上年D咗今年諗住retake返

痴漢哥哥原來又好人又讀書勁

我上星期三去M101搞 佢話只可以寄 唔可以自己親身去OFFICE拎
其實係唔係改左例

又靚仔又高
利申拉把見過佢上連登

我係5樓拉把見過你上連登

#metoo

><||

fce囡囡腳毛粗過鐵線
你溝飽佢

聽講surveying好多囡囡

有喎

伸脷： 仆過2件

ISE大把

Civil degree好似幾多女

想報興趣班 但係個網係咁揀野都冇result why 未報過

excell

engine女普遍低汁

吾識dicky

gg 截左

斷J

Apss1b14有冇伏?

問 ITC1A01 introduction to thinking styles伏唔伏

好凍

ise冇囡架，eem lem就大把

本來reg咗，但見佢workload 好大咁就drop 了

$215

復活節假係咪淨係放紅日

有冇巴打讀過Living on a dynamic earth?

上完2堂都唔知佢講咩，份paper又無咩頭緒寫

quiz又唔知佢點問

A+

想問巴打個quiz難唔難？ 有咩書要睇左先 同埋份paper o既方向大約點寫

感謝

邊度有得睇自己 add drop 咗幾多次？

收com law書

想問下year two engine 仔點搞個WIE???
同埋YEAR 2報INTERN 係咪得細公司SO架

你估中小學咩
lunar new year 已經比左個WEEK你
復活節再比多個WEEK
個SEM搞唔掂啦

真係估唔到有人會咁問

話時話poly 係咪8大最早完sem 0既大學

記得早兩年新年都計埋 academic week 過年都要溫midterm

push

小妹太可愛了

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

甘讚小妹小妹會面紅架

我想問gym course係咪有得walk in??

有無上af2110 fri 230-530?

想一組

有無人有Moore clinically oriented edition7? For Anatomy用
有意收

你地係咪要帶textbook上堂???

慘

唔洗啊 但有書參考會好啲

好ge dept staff 難搵過處女女友

聽電話又串
EMAIL又唔撚覆
ADD DROP 個陣話無問題星期一搞掂
搞到星期二先同我講唔得

想問polyhd會唔會有summer sem reg car黎讀

hd仔暑sem唔駛返intern咩

好似要ic training做義工

有,但只限第1年,第2年sem2完晒所有HD requirement就會自動畢業,summer sem reg左任何科都會同你drop晒

HKU仔返咩summer sem
諗下做左天之驕子之後點樣識一大囡囡仲好啦

你諗定依個sem過唔過到2先啦

泉水姐姐由大學生淪落為雙失青年

想問下poly sw hd Interview完話
要進一步甄選係咪質係冇機

問hkcc

問hkcc 果個post

hkcc學人扮poly

poly sw hd收左皮好耐
依家得hkcc有

我今個sem無走過堂 比心機溫書 唔好再笑我

我係有為青年
我唔係雙失青年

泉水姊姊我係唔會輸

收皮啦臭雞

唔係男人黎ga咩

唔。會。輸

仲衰過臭雞

你系臭蟲

其實過2就真係唔難既
咁你都輸摺埋心水返M記啦

我要過2.5
咁先拉到2

成日都笑我

唔笑你啦
加油

謝謝你

in左去伊朗exchange

有資助咩

一戴一露

個個唔係international wie

有無人知exchange個排位會唔會有d咩影響？

我想問下其實由lecturer夾硬幫晒全班分組常唔常見?
因為個大陸婆自稱好民主 但係上堂乜都唔比做 用電腦睇notes都唔比
仲要第一次比人咁樣分組
感覺好奇怪

ic drawing我屌你老母臭化閪

有父幹咪可以入大公司囉 year1做到year4都仲得

MA1?

開名

分組方法正常
咁樣分組先好

MA1好似唔同lecturer有唔同分組法, 我上嗰個比自己分

雖然我嗰個都係自己分，但係少咗個人
仲等緊lecturer分俾我地

未grad想拎成績表報intern 可以去邊到搞？

去as apply

填form 交錢

Yes 件事係佢冇講清楚幾時要交group list
之後冇人交 佢就鳩分晒組
宜家個個屌佢 佢就企硬話唔可以再改

[多圖](Poly) 釣釣下狗公 釣到好姊妹個男友-第二集

summer sem使咪另外再交學費？

thx

No

FYP 過年前買唔到料整 sosad

巴打讀EE?

都係讀 Engine 唔自爆了
計返條數 希望wk7 先開始做到 果時實chur到爆

理大學生會2號莊偽本土 真赤化

LIHKG @ Android

急問IA想高grade 洗唔洗買書？同financial calculator?

拎A
要唔要二手書

要啊

Tg? 感謝

想知如果一科level2既2 credits科
計wgpa係咪當佢4 credits咁計

Btw Poly ic drawing我屌爆你老母爛臭閪
畫撚到隻狗咁

有一科service learning 讀讀下發現好伏想drop左佢 請問有咩手續要搞
有酒

要問你subject lecturer 俾唔俾你drop

有無人有af2110二手書
想買 留tg

有冇人答到我

自己睇programme booket啦

freshman呀

邊科

仲有冇人要書

AF2504 Business law

AF3210 HONG KONG TAX FRAMEWORK

AF3313/AF4320 Business/corporate finance

sl真係好撚煩

Me exchange 咁少choice嘅

fb exchange 點解仲未出offer
又話7號出

去德國

想問e+想drop CAR係咪要俾錢

我都想
Gpa要大概幾多

好似冇gpa requirement

得Hochschule Konstanz簡
想問下去德國exchange一個sem洗費大概要幾多

又話今日出 仲未撚出

有冇師兄師姐讀緊poly design 既hd

下年唔收人啦喎
想知咩嘢

下點解既
仲諗住今年quit個hd試下入唔入到

下年摺埋唔做唔收人啦
sd個網都已經冇咗呢科

poly fb exchage出左result
有冇去比利時既手足？

POLYU LIB 有冇SCANNER

原來有 仲要有彩色SCANNING
早知唔影印

請問international wie幾時出offer ?

唔係已經出咗咩
見啲朋友話有

出左好耐啦喎
一個月前收到德國但係reject左

但我一個月前先同caps interview

Why?

十一月定十二月已經in左CAPS
一月頭in agent (Bloom of Youth)
一月尾in employer，完左兩日有offer

Host company 細到冇聽過
仲有google下間agent 就知咩事

想問下有冇巴絲有IAO summer exchange既nomination

理事亭話評議會用左SU成千萬單野有冇人知咩事？

買保險收佣

今日icac都黎左

臨交棒又爆單大野出黎今年臨委真係

左手交右手

POLY班垃圾上莊撚去坐監就岩架啦

人地上莊搵成千萬架
等坐監啦

問個on9問題
新年放到幾時

真心?

真架，今次真係離晒普

Year three去exchange
咁sem 1同2都有ic training
係咪一定要defer?
Sd左email問 佢地唔覆

Year 4 補返囉
不過year 4 又有fyp 仲有其他野搞 有d困難

過埋年 真接打去ic general office 問問好d

最多咪defer，遲下你冇呢啲機會㗎喇

認真問有d pj要揾外國人幫手，但大家會邊度揾

我識，咩proj?

潛蟲唔好信佢

有兩份野deadline係今日同聽日，係咪on9

隂公豬

話說SL去trip想申請roa
有冇巴絲知要經邊個dept申請？
係跟自己dept定sl dept

勸世：
請遠離學校牙科診所
以保棚牙平安

屌你老母隻牙補咗一個月都冇就同我成忽樹脂甩撚咗

淨係洗牙點睇

點知自己補牙有冇甩到??

行行下feel到個口有粒嘢，拎出嚟然後照鏡

你試下

唔錯

咁好彩我仲未甩
或者可能食食下野甩左,吞埋落肚

有冇上過暑sem IC既year 3 4 engine巴打
佢係連續返十幾日上哂佢定係散開7個week咁上

想知道ise係咪真係咁伏
Lem其實要讀d咩，有d咩出路

一至五，有時會有dayoff
連續1個月返

有冇讀過BME1D01 呢科嘅人知道quiz 會測個本圖書大概邊啲內容

多數係作者觀點定佢講個d例子都會問

如果有一科讀緊想drop左佢
可以點做?
workload太大好辛苦

Withdrawal

可以去邊到搞?

同埋drop左咁會唔會計係gpa到

唔知
填as6 交去department 再問下囉

連hd都讀唔掂

我要溫埋dse

考一科英文就叫曬春咁
唔知仲以為你考全科咁大壓力㖭

做你既問卷啦傻閪

幾時先出exam timetable

last 一個 sem
poly 有咩福利要享用 健身證已有

牙醫
獸醫
apple store
狗CAN
HALL雞

Poly exchange 個personal statement 要幾長？
個financial ability to spend a semester/year at the other institution即係要咩

放完假 聽日年初四（？）咁嘅樣返八半

無啦無啦

開sem啦屌老母

你走咗4個week堂？

有冇知

有冇人知

有冇人有fun with language hw1 source

你個名

好 聽日交先

我個名做咩

頭3個已經享用過
第4個求教學！

中定英牙

中文

搭單想問 暑sem bme1d01個quiz係咪堂上quiz
定exam period

發夢想出錢買都冇人有

HW1有幾多題??

唔知係咪每個sem一樣

ELC1012 Assessment 1除左睇下啲vocab 同埋啲notes 仲有咩要準備 想拎個C+咋

拎C+唔洗溫

教我個條友 第一堂講到明係kill GPA
Mean 係C+
1011我都係C+

輕鬆C+啦
我英文2左都C+

Mean係C+會唔會係因為全部人都C+

好似唔係同一個course
不過ELC科好似成9成人拎C+

1011見到有人assessment 1有B
我就份份assessment都C range

屌我夠有份B啦
點知最後有兩份C+

Summer 唔知，但係今個Sem 堂上quiz

ELC1012我上個sem都C+ ,我個fd都係

出幾錢

你個名令我諗起某個ELC Miss

我本身有兩份B+，一份B
點知之後收到封email話改得鬆手所以份份都調低一個grade

垃圾ELC

哇咁慘
真係垃圾department

利申：攞過A

收皮啦

視乎質素，有嘅留tg

每一個sem都一樣，佢會比埋評語你錯咩

巴打有冇ans
請出價

我個sem得2題

都話傻鳩先會reg 呢科讀

1011 拍片真係好on9 無心機做 好在都有個C+
諗住1012 炒硬 但最後有B

$?

啲人個個都聽得明，得你唔明
靚grade 科真係笑而不語

其實 Fun with lang 唔算靚grade
不過mean grade 起碼高過 中國智慧之道先
source: ex student rep

Z301 學生會印場

一樓都有

有無巴絲讀過lsgi 2961

好撚sad
Year1衰一科 gpa又低又冇得exchange 💔

我想問exchange level 有咩分別？

我想問retake passed
本身假如拎b
呢個sem唔想讀 拎f
係咪只係計b

好似係新grade代舊grade

我覺得讀多次又拎翻一樣grade
withdraw係咪要去department 拎form

去問下囉

打去dept問下 到到唔同

望返ppt再GOOGLE下都識做啦
利申：無聽過書

hw1煩D,基本上全部文字題黎
不過佔好少分姐,hw2同hw3重要D

想問理大地盤佬件tee係邊個soc/dept?

而家轉左得兩份功課，hw1 = 以前既hw1+hw2

聽完個tut就識做
啲lec走曬 原本唔識

有冇巴打整左東亞張卡
收到佢寄信黎話升你做白金卡?

張卡上年整

白金好似grad card?

應該係FCE

year2咋
有個fd都收到所以上黎問下

收唔到

transcript 申請最快可以幾時拎到,如果urgent case

想問如果有科F左
會唔會計落gpa
定係retake左先計

7日

會
一野扯低gpa

睇黎都要死掂佢

Drop

聽日會去office問下
係咪交form比自己department就ok?

好柒

11. For urgent cases, please indicate the date when the transcripts are required and contact the relevant Faculty office/SD/SHTM, if necessary. Documentary evidence must be attached. The University will try its best to entertain urgent cases with supporting documents. In case the request could not be acceded to, you will be informed by telephone.
係咪真urgent有機會快過7日

岩ar
龍囝成日柒
問埋哂D ON9問題

試過交表後3日自己去department office 拎
如果佢肯幫你一日都拎到

救命 啲 midterm 多撚到

唉屌成份quiz冇溫書空撚哂
15%呀

想問邊度有得買理大廢青件tee?

如果想退學的話 幾時退好 另外我有申請資助 退學後使唔使退返學費比政府

求問 grad 之前買番件

要退 好似要寫信比學資處先 詳情你上網search返

咩course

天文soc啊

有冇人讀過CSE1B01/CSE1B01W
知唔知佢quiz D題目係點

收到

隨時都得

寫信俾學資 講翻原因 連埋收據寄俾佢
個時我讀到summer sem先走,唔洗回水

有無師兄有Radiobiology嘅source

ic drawing真係爛grade到呢

即是完了sem2就退?

最好,咁樣就唔洗回水

你退之前係唔係走哂堂

唔係
入翻poly ugc tran 翻啲credit

有無人報左pmp?

ugc HD -> ugc Degree

withdrawal係咪是但一個原因就得
我呢科本身PASS左
同埋我想睇下第一個MT成績先算
係咪EXAM 前都可以withdrawal

想問summer sem使唔使交學費同邊到睇可以reg咩科

1.唔使
2.上estudent subject search 或者等星期五Mock reg

summer sem有咩car或者sl好讀 有冇人讀過SD1A01M Everyday Ergonomics? 我見佢去其他地方讀10幾日好似幾抵讀咁

summer sem有無healthy lifestyle 既course報

FYP 有冇得extend summer做 完全唔撚掂

想問幾時再有Healthy Lifestyle Wrap-up Lecture報

過左時間報唔到

下個sem

Summer 定sem1

借問聲暑sem有咩靚car
同埋暑sem讀2科car會唔會出事

想問有冇人報左mainland / tw exchange?
有interview未?

同問 因on9搞到 Final year 未讀哂car 一定要讀CSR 跪求靚車 唔想defer

summer

唔會出事 根本暑SEM好輕鬆

暑sem 冇主科壓力仲輕鬆啦

暑sem car b climate ch定map reading易啲
搭埋car c會唔會死

唔會呀
睇興趣 兩個都唔係特別靚

有冇星期六investment mt既同伴

好靚grade喎

又多個同學

有無人讀comp
讀到好頹可以點算

捱埋佢囉

quitu

點解summer car a咁少野讀

有冇人知summer Sem 果eye care 係邊咪香港做

係咪

請問有email 成日send 黎叫改NetPassword,係咪唔改都得

唔改都照用到

有 ic 重有冇得 reg 2 科

我想問下有冇人知 sem2住hall 住到最後嗰日係幾多號？唔該曬

希無讀過眼科sl巴絲
個online test 難唔難 係咪即場搵答案都ok

Of coz

tmr leader唔合格要下年重讀?

所有科肥佬都要重讀

所以 係

香港 中國 台灣都有

同埋schedule 都未出
如果reg 完 car 先撞點處理

想問點解eye care係estudent睇淨係要番week 1-3
咁之後D week點?

所以ic班人真係濕撚鳩

係三個地方都要去晒，定有得先己揀

自己

想知係咪yr4先reg到 定summer易reg啲

都係去一個地方
係唔係自己揀要睇返份pdf點講
可能佢到時分唔同group

正常程序緊係難reg la 啦
Summer 易dd 但差唔多咁難

剩係重讀嗰科就ok 唔會留級?

大學留級

唔知喎 第一次讀大學

自己下年retake fail就得
Btw tmr leader點解fail

未必fail 不過淆淆地
BTW D係幾多%分

ME1D01呢個Car好唔好
Workload..易拎高grade?

伏

抵死

40幾%掛

ON9
我身邊至少幾個A
笑波子就是辣殺

係咪講暑假IC
IC唔係應該已經幫你將estudent個timetable塞爆左防止你撞科咩

當年我全組得2個B range
其餘A range (包括我 )

p.s.笑波子世界第一

明哂 唔預你讀書

屌差個car c要留返year3讀

係咪wynant ho

Wynants Ho
HJ421

依科真係幾煩下 EXAM溫到仆街先得B+ 又要寫文又成
讀其他EREW剩係寫下文,間唔中TEST下仲好

poly院校食物鏈：FHSS>>>>>>>>>其他>>>>FEng

bba同design好多mk jai

mk囝仆囡
n賊毒撚只能打飛機
高下立見

空白，淨係寫 wk1-7 冇時間
重要寸撚到叫我等 email 通知
屌佢老母

我果陣係CAR+IC一齊屌
淨係撞左一堂

即係有冇咩csr靚car 真係好急 巴打幫幫手

有冇識人fyp 係fail左

要defer take返

唉....

..........................

engine 科好難fail

Htm 1b05 (world destination: culture and geography) 伏唔伏？
利申：冇geog 底

同問

你想REG咩CAR

上年有
5月中先叫人報 17 May to 9 June上堂

想reg crcw 其實我year1 所以想揾個讀year4嘅師兄幫手reg 但佢唔知自己仲有無得reg

Estudent personal checklist
有聽日時間就有份reg 反之亦然
我估冇得reg

最早係咪十點半開始reg，之後就十一點半？

有冇人係舊hall 個wifi上唔到網？

dynamic earth 仲係唔係靚 car?

應該得

差個EREW CAR 邊個好?
Wearable Healthcare and Fitness Devices for Everyone
Living on a Dynamic Earth

差CSR有冇咩推薦？？？

同問
想reg sl

有冇巴絲知中女個oral係點嘅形式
summer會否太chur

請問STEM 個啲service learning 好唔好讀

冇科學底會唔會好難讀

BME2S03? 伏到狗撚咁workload好撚大 prep比啲中國雞又要時間 又要banding差 星六由8點上到5點又要寫programme

我930reg

寫programme 咁難

咁另一個STEM ISE2S02?

Should be 930

好想reg到 SO2S01

今次要去外地？

諗下好啦
疊埋心水買黃牛啦

唔係讀機電讀呢科出事？
同埋係咪好多機電人讀？

個test伏到

SO2S01

請問SO2S01 依家報係會留係香港做服務定要離開香港做？

d巴打放科係全部都要收錢嫁？

要識arduino

唔係 FCE ME COM FHSS都有人讀

唔係for錢d唔洗讀既仆街reg黎做咩

咩都唔識

佢會唔會教

BME2S03S 同ISE2S02S係咪差唔多？

有冇話邊科好少少

見佢online mc

教得好少 要有組員有programme底

有冇人知AMA1D01 點 year2諗住reg而家summer就唔reg D-earth

如果冇理科底會唔會炒

係咪開summer Sem 先開始上堂？

但我見到上年23/5已經week 1，但好似未開sem

climate change 定 map reading靚啲???

有冇人讀過CBS1C07P?

有冇人唔要D-earth

Reg撚到咩屌你老母

高價收購eye care sl 位置x1
有興趣請留tg比我

有冇人放CSR 有意留telegram

宜家係咪無得睇vacancy?

又死

有冇人放eye care sl,有興趣請留tg

想收eye care
留tg傾

cse1b02 靚唔靚 mapping搶唔到

Reg 左 hong kong literature 同 world destination

有冇ching reg左LSGI1B02 climate change既tut001 可以同我調004

有無人放life science同climate change?有的請留tg

有冇人會放fun with language / contemporary chinese

收life science , crcw+csr

car c有個understanding japanese culture果個禁入去網址之後邊到reg

手持eye care 同中女
有意留tg

hd仔係咪reg唔到csr?

收 life science , 四大名著 有意留tg

點會 hd無csr grad都grad唔到

收eye care 同 fun with lan

有無人放BME2S03S

想讀個書都要比黃牛屈錢
呢班社會垃圾讀乜撚野大學吖，同班蝻一齊炒黃牛咪算囉

利申冇野要reg

add drop 用program reg 科

D earth 都得

如果組入面有freerider咁workload會有啲大，同埋要管教班比較差嘅中學生係一件好難嘅事，遇著啲多事端嘅班真係會好勞氣，因為佢地真係咩都做得出，你份人冇乜威嚴就真係可以收皮先
利申 讀緊，唔建議毒撚讀哩科

有冇人放四大名著 or her story?
@Tg:chardonnayyy

收life science/ d earth ,四大名著/her story/contemporary history任何一科

igotopoly

有冇人放 四大名著, 中國文學 或者 chinese characters
tg:@ineedcar

其實大概要做啲咩服務

收fun with language / contemporary chinese

咩IC
IC course唔係個個sem開 所以未必得

Yes

幫推同問

呢科應該係summer school，唔係summer sem，要喺另一個系統reg，不過好似要俾錢

有無人唔要/放dynamic earth同BME2S03S
唔讀grad唔到

認真收 life science, climate change, D earth
有既請出手

收life science

教學生關於stem嘅知識，教咩係要你定，但佢都會有之前啲service handbook sample畀你睇可以教啲咩，主要都係要班學生砌隻robot出嚟

收eye care

小弟真心無知一問

想問買一個CAR 用幾錢買先叫抵 唔想比人呃

on99 冇人買到最後add drop咪又係要嘔出嚟
俾錢嘅都on79
就算攬炒佢都要最後幾分鐘drop

親自問professor 應該有收獲

呢科普遍咩grade

B

想問下暑sem add/drop係邊段時間？
係咪re-opening period(14號)?定係5月個個先係

咁姐係正式add drop係28號開始？
pre add drop又係拎黎做咩

唔比錢最抵

如果有巴打咁好心reg左然後專放比連登仔我都算
reg完仲要上黎連登屈你錢，仆街啦你
唔好買，唔好做爛個市，反正賣唔出佢都一定要drop

agger
唔係final year 唔讀grad唔到
根本1蚊都唔應該益班黃牛狗
寧願take 伏car好過, 再伏既car/ sl肯上課溫書都有B/B+

final year排最早reg
我啲fd year 3 take左正常final year 既elective先
final year hea讀car 同做FYP
但係唔知其他major俾唔俾咁做

幾時出exam ttb

thx for info

學生要睇彩數

明天出exam timetable

唔知今日會唔會有偷跑

手持CC2C24P 想要CC1C04P

其實你點知

Estudent 寫左

無vacancies

收her story/ life science/ fun with language 一個正常car都reg唔到

想知her story同四大名著邊個好啲？

屌 一個禮拜考四日

想問如果defer最後一個sem得6 個credit 唔夠做full time學生 可唔可以當free elective咁reg多兩科

25號交erew draft 2

CRCW交文係咪剩係得兩次attempt?

填as121啦

讀me1d01好過啦

入面d人鳩下鳩下，連periodic table都唔識睇
如果你有理科底，成班人幫你墊底

有冇讀過intro to psycho嘅巴絲
Perusall 其實係點做？？

好似間書咁

好大壓力呀屌

有無engine仔打算報pku summer school

想問下department exchange nominated 係咪代表有offer 佢又無叫我accept
係咪要過多排先出offer
因為faculty 班人又話咁樣係已經代表有offer 同accepted

有無人知erew 2nd draft遲咗1分鐘交會扣幾多分
電腦廢load咗5分鐘先交本身準時都變遲

1分

有冇人知manifesto應該用咩app整？
(Elc2012)

同你情況完全一樣
仲以為係我嚟

問同學啦

以前去過 幾正

無朋友

你借本psycho教科書，抄返兩段落去就過到關
總之打到長一長

請問turnitin resubmit 之後要等幾耐先再出report?

24個鐘

我上年用word整 overall B

好似2日

我想問如果想係收到學校踢校之前申請退學應該係week幾申請

D course 好似無一科tran到

有無人報左engine pku summer school

我都冇tran 揀左d自己有興趣既科讀

阻阻大家5 － 10 分鐘時間，求求各位理大連登巴絲幫幫小弟做份fyp 問卷 ,
小弟只係想順利畢業 無盡感激

食屎喇city狗

唔會啦，你唔係content抄就ok，之前有科assignment要計數，成4x% similarity，但絕大部分都係highlight咗table入面嘅數字，唔通個lecturer又話你抄咩

十萬個感激

我想問下大家知唔知car嘅成績會唔會計入wgpa到？
因為elc佢係唔計落去

利申 poly hd

計
因為我暑SEM淨係讀一科CAR,WGPA升左,所以我好肯定計

ching識唔識牙蟲呢個hd仔

升得多唔多？ 因為我好驚會爛car 影響我收offer

同埋其實wgpa點計 我計嚟計去都計唔到

唔識

潛蟲刀5識，巧打極有限la

緊係計
原來elc唔計落wgpa

收皮啦
丁圖都冇張

暑sem讀一科定兩科好

睇黎牙蟲真係疊埋心水走後門

做定心理準備啫。。。

同埋Add drop都要搞架啦

唔讀暑Sen咪唔駛搞囉

冇所謂 暑SEM真係好HEA
時間充裕

英文再攞2記住影相po上黎

暑假就揾intern 或hea住過啦
仲讀書

FYP 9做求PASS

請問一下Accounting and finance 呢科點㗎？？

新仔入黎一問
wie要transfer

transfer 之前返過嘅工嘅鍾數係咪要同你讀果科有相關先得?

wie好驚無offer升唔到year 4
報埋大陸wie團, 係咪有伏？有無人join過

thx

咪成日睇埋啲垃圾港超波
比心機揾intern啦
btw 大陸wie好多都過哂deadline

想順便去北京玩下
有冇伏？

有無巴打知上年surveying second up既WGPA要幾多

BFin midterm個分

出左？
mean係？

冇出mean，但係佢將所有人嘅分整咗做PDF放上blackboard

目測有三成人低過40%

Charles有冇份

應該又係炒tutor
Cut budget 放其他dept啫

知唔知點解poly日日都有工程做緊

feng=poly最低賤dept

EE department 一定最低賤

明明poly係engine起家

但poly收咁多學生應該好多funding

起碼有出路

TSE好似都幾高人工

出條撚咩
poly EE grad 9 成都係入contractor 做狗，日日帶老母返工
讀緊書嘅連搵份intern都難，見你係讀poly連in都廢事啦

Average 好似高過ME

poly仔撚入到港鐵咩
日日同人逼港鐵就得

諗起鏗哥個中電intern post
engine真係一大玩哂

講到自己唔係poly仔咁

FENG 上年嘅岀貓事件已經做臭自己個名啦

poly仔都有分貴族同賤民

差唔多姐 TSE有潛力啲

依個真

FENG 人工：
EE>ME>=TSE=BME>EIE>PAED>=ISE
應該係咁

中電有佢scholar先易入
不過識人>>英文>=性別>u>gdp
今年POLYEE都有人收到client intern interview

有冇EE HD year 1 JJ
想要你地summer training 時間表

問牙龍

佢係civil hd，唔係EE HD喎
btw,未有咁快出,要再等下先有,不過可以參考返上年果份先

哇屌朝8晚6
poly hd真係比狗讀

暑sem有冇咩Csr car推薦
想讀哂兩隻車佢

Global china
唔係reg完啦咩

睇左 先謝謝 唔知今年有冇改
想請哂假跟HD上

冇Add drop咩
個陣手殘禁左confirm

你上caps wie個網見到有咩工岩你就即刻apply啦
因為好多都已經請哂人/過哂deadline
大陸好多都唔算伏 唔會話好多野做
Btw 你今年year3了？

差在暑sem定sem1 2

Civil BSE 都有呢d 仆街堂

其實elc同cbs計唔計落wgpa?
今個sem 個cbs miss好19

上面有巴打話唔計

有d programme唔計
我係計🙄🙄🙄

冇交erew個reflection會點

elc爛grade

扣半個grade

即係點

成科retake

可以直接學校拎 去AS到拎的

紅磚d磚無以前gum紅

依加無左啦，一定係要寄屋企

利申: 今年1月拿過transcript，當時AS staff咁樣同我講既

除非你超urgent case，先可以係Faculty拿

普通urgent 應該都係寄屋企

Thanks 以上兩位巴打

想問你果陣耐唔耐先收到？

其實我趕係12前拎到，我上星期一晚email faculty apply transcript + online 交錢，上星期二faculty reply email 叫我補Id card copy, 之後我reply 完佢又好快覆我received with thanks.

但我今日仲未收到，希望呢兩日收到啦

等我插嘴先
一月尾申請過，星期二下午申請，星期五早上收到

Thanks 咁你都算幾快收到
撞正咁岩上星期有日假期，拖慢左 希望聽日睇信箱有

其實唔明點解要咁煩要寄去屋企，明明日日都返去

之前喺poly上完fitness training course, 請問點樣trans 去康文署

聽日EE兩科mid term好撚興奮

有冇人可以教下我eng3004 engineer and society點溫,
範圍好廣, note溫完又唔記得, cheat sheet又只可以帶一張A4

上個sem 呢科 d題出得好冷門 有抄到就win

有tips抄tips
抄哂d notes落去
有幾密得幾密 買支0.38抄 字體大小3-4左右
抄case study
睇下佢pp會點出 然後再抄答案落去

無額外背書記野 本身有d common sense野
但抄左2-3日A4
b+

上個sem考？記唔記得份卷有冇收返

睇library la

比個鬼佬教咩tips都唔比

有無手足讀過bre262
知唔知262個individual project 可以點set題目
無從入手

想問下final year揀elective，之前填表交上去，宜家後悔仲可唔可以轉，點轉

科野咁ON9既

有冇人成功login 到個connect email
我同另一個friend 都login 唔到

請問有冇讀BBA 嘅人，想問capstone project (FYP) 係可以一個Sem 讀完？

因為我見到poly suggest 嘅programme structure 係兩個Sem,請問係一定要跨兩個Sem 定一個Sem 都可以？

FYP點會淨係做一個sem就完

wie mainand/ overseas
有無人已經收到offer?

有同學Spain Germany 好早有
大陸唔知

如果year 3 又可唔可以reg,有冇限制
唔識野，求解答

通常一間公司收幾多個左右

真係唔清楚

你要寫左email比個program leader先
寫埋原因 點解要早d做
係佢最後決定批唔批

我個case係
佢可能會叫你搵academic advisor商量
咁你要show到你好有plan 同有需要係year3做
另外要搵組(如有) 同supervisor先
要上面既人都支持你先做得
最後有少少gpa要求 但都唔太高既
唔明再問

year 3做嘅project就唔係叫Final Year Project啦
搞咩呀你

我有兩個同學mainland WIE已有offer

正常wie依排出哂

間間公司都唔同啦

但係如果我year 3，但差唔多讀晒d 科呢

me too,有offer
19/4要 比錢 $ 2000

today subject registration

咁你就跟上面位巴打講試下

想reg嗰個elective唔俾我個programme啲人reg

垃圾AF Department

其實我係想reg HTM嘅elective

Free elective同elective有咩分別

Free就應該係咩都讀得去fulfill credits

cse1b02伏唔伏

Casino?

點解Computing year 1今日無得Reg科㗎
屌你我想揀free electives啊

Maximum number of extra credit(s) that you can select: 0.0

係Inflight service Management

有科咁既野？

有呀，不過係俾Aviation (AOS/AML) 嘅人讀

請問如果SUMMER 讀CAPSTONE PROJECT（FYP）係咪都係讀2個SEM （SEM 3 + SEM 1 ）咁樣

Summer 有 supervisor 同你做Fyp?

唔係好明

但係bba科真係可以summer開始做fyp

要去exchange嗰啲可以summer sem做
但係重點係，要搵到人肯同你一組喺summer sem做

唔係出入到去再搵人一組

唔係入到去再搵人一組

入去邊

Reg 咗科入到去讀先再搵人分組

有冇人知道healthy life style個muscle strengthening係學啲咩

有冇人知lsgi1b02 climate change係拉curve定exact grading

應該係gym room 啲嘢

有無人知mm2711 marketing點温好

Janet會exact grading

有無巴打識呢個人？

[專溝人女朋友] 我屌鳩 理工大學 賤格狗公 何天佑 Kobe！

好撚多野背

想問下YR4有冇暑SEM

唔該哂

唔係 係個肥仔教，佢話平時上堂都有講tips，最後一堂照教書

冇.fulfill 晒所有requirement就會自動grad,reg左科都會同你drop晒

有無做gym jj

JJ插泥沙
有無巴絲今個sem既mm2711marketing係Ivy教？

我

PolyU EIS

Enterprise information systems

Department of computing

Poly Computing 係獨立？

係

不過都係under Feng

想問下undergrad學生可唔可以reg subject code 5字頭既科？

好似year4 elective可以reg?
不過要department approval

我依家year3 揀左fyp，lecturer叫我take佢果科5字頭
即係應該要申請 fyp lecturer可以批？

其實拎lecturer個名出黎同department講應該冇咩唔得
你問左department先

去dept general office問？

係掛
email唔知會唔會理你

唔該哂麻煩哂

咪玩啦，而家tse 7成人搵唔到工

EE都差唔多,今年個市好差

想問申請左exchange scholarship
之後去唔到exchange 個scholarship要點搞？

大家gpa係咪都好高
我果科問左成廿幾個人都gpa唔過3
個個都local啦 唔計nds果啲
唉好灰

咩科？

engine 唔想自爆

Information engineering poly有架咩

Eie

起下底就

好心你地啦 何必呢

唉engine讀到死先過3
依個sem又炒啦

炒到on9 應該有野fail添

retake囉

Reg hall了

絲？

係呀 但唔想住女hall又未夠靚女做唔到女神住勵志

無視條線

同問,成德 開元又點睇？

programme preassigned嘅科fail係咪下年要defer?

巴打final year?

不

咁應該唔洗defer

但唔會話有啲subject係要某啲科合格先讀得?

可能會有 巴打check清楚先

個科垃圾society and engineer D野真係抄極都抄唔完咁,又唔知到時會出d咩

抄三日乜都抄完啦
畀心機啊

af3313 bfin

b/c range幾多？

學生資助嗰度未知住唔住到hall 咁車船津貼嗰度點揀？應該揀“與上述通訊地址相同”？

你聽朝打電話去問啦

各位ENG3004考成點
啲friend話好易 我又唔覺

請問如果報WIE internship，如果有機會面試係咪要俾成績單正本人地睇

如果要點申請

上 AS 嗰網填一份拎transcript 嘅form，之後印出嚟交去m core 地下

即時俾埋錢
同埋大概幾耐會有

即時比
通常5個工作天

唔俾正本都可以

直接係assessment result print 出黎

你internship 係咪經學校個WIE 網報

連登冇人住hall?

我見coursework work 計個mean 7成到

做唔曬

有冇AMA巴絲知有咩AMA係唔take attendance/可以唔洗上堂
下個sem想去exchange又trans得果2科想同時係poly讀2科

幫推 我都想g邊到好

非AMA人但generally Exchange出左去唔會比你reg到架啦
Estudent會的轉左你個status做離校 大約係咁

以前有聽同學講過可以同department傾
唔知真定假

連打手都冇過 大家都忙考試

如果想讀書摺係房其實間間hall都冇分別
generally除左上莊果班人之外冇乜人會一直出common玩

想問下點先會被quit u?
連續兩個Sem gpa 唔過2 定係連續三個Sem cgpa唔過2？
唔係好清楚

住緊咩hall 分享下

Af 科exam 係咪用得finanical calculator?
Model :texas ba ii

點解做唔哂？貼唔中抄落cheatsheet？

你問左好多次 都係想人答你唔捉姐

要諗架嗎,你就咁抄落去?有幾題唔係抄

lsgi2961我屌你老母

B part case study咪諗多啲 3個鐘未至於做唔切既 仲勁多人早走
第一題竟然要計數 冇帶計數機要用手計

有人話要計,有人話唔洗

有email

b fin 考完
難到飛起
係咪我廢？

有冇year3人仲未開始搵煙腸

我一打開份卷，心諗印度佬係咪想fail率直線上升

第一題A計variance計到死咗
第三題AB就好似冇學過咁滯

以為自己差唔多溫熟哂
望住份卷一大半都唔識

exam無40分就肥佬？
我course work到 mean, exam死左

mid term已經有堆人低分exam又炒

唔係佢
大陸人黎

考完b fin 絕望
努力温下科算

下科中文同MA

係喎
屌真係聽唔明

有冇人今日考3331

份卷好易 但我唔撚識

我都做熟曬 心諗實無死 一開卷 屌佢老味

Healthy lifestyle個wrap up lecture係咪開得一班咋？😢得60個位

Wrap up 係咪最後果堂
正sem好多堂wor

啱啱收到email, 㩒一入得一堂🙈

㩒入去*

連登冇icon畀你用咩？

應該係Summer堂 所以咁少
一係walk in 一係照reg 一係下個sem

好 唔該晒～

有無人去過CAPS international WIE個interview? 係點樣/難唔難

依家先in?

Year 3 exchange 係咪通常要defer

睇情況 自己計下就知 一般exchange tran到9-12左右
當然有人tran得多 睇你dept la

應該仲有7月8月嗰批
你係之前in咗？有無得透露下係點樣

有冇人知grad佐張transcript上面個GPA係寫wgpa agpa 定cgpa

唔難
都係睇你係咪正常人，識唔識英文普通話

係咪21號出成績

冇野了 原來係23號

有行野叫gpa for award
姐係最後用來for計hon既gpa
而每個sem成績既下面會有截至當時既cgpa

Thanks

屌CBS1101P個exam

Tmr linear system gg

我想問呢科點溫。。。5號就考